累了又掛念你一下

近況好嗎 每日忙碌嗎

口講放低左 其實自己知心入面一直有佢

鬼蓄妹近況幸福嗎

每日都是如常地過
沒有你的日子 我學懂獨立了
所以...別要再擔心我了
我已經move on 了 一起加油吧

累了

峰BB

邊放得低